完Sem嘅你入一入嚟！

我立即屌你老母！

電機狗我屌你老母！

溫書啦

日經煩唔煩

溫書啦傻系

顧掂自己先喇龍囝